點睇依個時候轉去美資公司？

依個時候先轉去美資公司會唔會好不智？

On9

唔會 做中資仲快比人炒

美資都唔滿意你做支資啦

入外資公司博有機會relocate移民咪仲好

主要怕佢一陣中美貿易戰再嚴重啲，美資公司撤資，跟住失業